我警告香港政府 今日之內收唔到一萬蚊我唔會再愛國。。。。。。

國家放棄咗我 我都會放棄國家😭

派俾啲呀毛先都唔派俾我先 枉我咁愛國 屌你老母

冇2萬都唔愛

你已違反港區國家安全法

認同 系国家放棄我 唔係我放棄国家

引起對國家仇恨，國安上緊你屋企

我收到la hsbc lag到爆

個個月派一萬就差唔多

準備出動拉鳩樓豬

要脅政府， 犯左國安法啦

羊咩 我比10萬蚊你 你愛唔愛我

買番一股TSLA先